［突發］燉炳強同宗仔下晝三點喺中環大館

懲教成立100週年 搵咗宗仔同燉炳強嚟主持唔知咩儀式，雖然係open to public但講到明唔招呼記者。

完。

Push

True ?

真，係大館開緊工

不過在場似有大量便衣狗

一早有班人帶哂耳機睇場

真，不過佈防極嚴

who is 宗仔

而家pk 係特首？